想問下點解張勳依條友可以咁夠薑

相信大家都聽過張勳復辟依單鬧劇。

張勳依個痴線佬，清朝無左仲依然要下屬留辮，行清朝官制，都接受到嘅。

但係睇番數據，張勳個陣揸手嘅定武軍連一萬人都無，莫講話有槍有炮，對住無實力但有兵力嘅國軍真係如同自殺。

但係反而佢夠薑玩復辟，有人話段祺瑞背後陰中有支持佢復辟，從而陰佢冚家剷一鑊，再出嚟扮野做救世主，大佬，就算段祺瑞無陰鳩你，你睇到舊老頂袁元凱玩帝制玩到自己都收埋皮，你都仲敢玩。

個股勇氣究竟真係可以點嚟？請賜教。

奴性